緊急招喚報警撚：懷疑非法入境大陸仔登岸工作

地點：九龍城碼頭
人物：幾個純正外省蝗語穿御X郵輪制服嘅人士
工作性質：將郵輪（賭船）上嘅床單衣物帶上岸交清潔洗衣店

你報警就最方便

踢鳩哂佢地落海

影到相做咩唔報埋警,撚知係你報咩

拗底--廢青

非法入境者已返回接駁船

你自己又唔報

係現場又唔即刻報警

開post就有用咩
快手報警啦

Post上黎希望有連登神探破案（強力部門入境，肖建華案，李波案）

開post就敢 打999唔敢

操北話唔算係黑工

Now鬆仔

人地出外工幹

報警啦。可以唔洗打電話架

香港仔魚市場都好多